上身長袖下身短裙真係好淫

見到個17x女女咁著
係咪想引我由佢腳趾錫到上佢xx到

我入到嚟

諗起：
鮮奶要保溫，海鮮要冷藏

奶都要冷藏

我成日咁著

Ching蘇格蘭人？

我係中國人呀hi

Nmsl

hello?

圖?